抗爭者終於明白所謂民主派根本係阻住民主進程.

好多人想睇返想夾死飯民果一刻,出返片出黎,當時飯民係度阻止衝立法會玻璃,示威者勸佢地走開,屢勸無效,就連埋飯民一齊推埋去玻璃門,當然佢地最後走開左,

抗爭者終於明白所謂民主派根本係阻住民主進程.

勿分化

咪撚分化啦on9，依場運動佢地幫左我地幾多，衝完份聲明仲要無割蓆，仲有咩好屌

Show Blocked User - 瀧野由美仔

起底, 呢條友自反送中以黎不斷開POST分化
又不斷係唔同POST開腔惡意中傷泛民主派所有人.
認住佢

已blocked分化友

起底 笑閪死

今朝叫你去7仔比20蚊買過個新acc啦

分化係打同路人
泛民不是同路人

咪撚分化啦屌你老母

分化係打同路人
泛民不是同路人

另一位網友講既

唔係話分化
香港啲議員本身係代表市民向港英政府做反映
表達下意見、爭取下啲民生上嘅嘢
同民主改革係無關系

依家嘅民主派純粹係用嚟區別親共嘅建制派啫
佢地個角色本來就唔係革命黨
唔會改變香港政制
只會跟住個遊戲規則嚟玩
話佢會改變香港完全一廂情願嘅諗法

喂！豬閪一名 其實係狗撚黎
死熱狗擺明搞分化
鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟
抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌
快啲去幫黃洋達瀨屎眼啦！

241151